# vmedis_lite_kode

lihat kode yang paling akhir
ex : v1.0.2.3.(kode versi)

Kode Versi:
###0 = Tanpa Auto Sinkron
###1 = Auto Mutasi obat dan Mutasi Stok Harga (Download)
###2 = Auto Harga Obat (Downoad)
###3 = Auto Penjualan (Upload)
###4 = Auto Pasien (Download)
###5 = Auto Dokter (Download)
###6 = Auto Gudang (Download)
###7 = Auto Obat (Download)
###8 = Auto Lokasi (Download)
###9 = Auto Satuan Obat (Download)
###10 = Auto Satuan Obat Detail (Download)